爛腳廢老搭巴士晾隻腳上架，仲唔戴口罩狂打乞痴

7：00pm 68x返元朗方向

零公德心廢老，唔戴口罩大大聲打乞痴

大大聲講粗口

騷擾巴士司機揸車

隻糖尿腳都唔劑得耐

隻糖尿腳遲早要割啦

最好架車急停

停車，全車過客

打7佢都嫌整污糟自己呢啲
唔知有咩暗病

一落車就仆街,佢抬高隻腳壓住血管運行會腳痺

禾屌

佢呢D爛命一條,自己落車好過

屌佢老母，佢隻腳可以long到甘閪高，佢都幾好功夫。

爛身爛勢擺明盤pair
推吓佢分分鐘一命嗚呼

想奶

屌 碌柱同粒掣

真*社會垃圾

一剎車就會變成V字型咁

以後唔坐廢老位

啱啱搭完68x仲要揸過同一樣既位molamola

隻左手仲有冇得救

放工已經好攰
唔好彩仲要搭巴士地鐵撞到呢啲唔衛生廢老、
鳩叫鳩撞痴線佬、
三五成群大劣蝗、
尖叫/無限喊塞豆窿、
蝻亞大聲講電話
香港嘅生活真係好撚癲

其實應該即時向司機投訴，話條賤格廢老行為極唔衛生，污染車廂，危害其他乘客健康，叫佢放番隻腳落嚟，同戴番口罩。如果條廢老唔聽司機勸喻，可以唔開車，並報警趕佢落車。

隻腳